# novel

- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/810X%2BFcsL%2BL.jpg

## preface


```

その男――稀代の英雄か、 それともただの人か。

▼あらすじ 10桁以上という巨額の借金の存在が明らかになったクライ。
さすがに趣味の宝具購入を控える決意をしたものの、その直後にどうしても欲しい宝具がオークションに出品されることを知ってしまう。
宝具を入手するために必死に金策に走るクライだったが、アークを始め皆から断られてしまうのだった。
しかし「あの《千変万化》が欲しがっている宝具」という風評が事態をとんでもない方向へ導いて……!?

```